以後盡量唔好擺真花

剛剛經過太子站
見到有個大媽拎走唔少花
如果以後touch wood要擺花的話
盡量擺其他物品
唔想大家一番好意咁樣俾人糟蹋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

點解有人可以cheap到人格都無

白花都要偷

做咩唔屌鳩佢

得罪講句 佢要拎 擺咩都會有人拎

個陣搭緊的士離遠見到屌唔到
如果假花或者摺花冇咁大機會拎掛

假花轉個頭就係深水埗地攤夜市賣喇

跟住俾人買過去獻

問佢屋企係咪死左人
使唔使幫手

即場打死佢再攞支花拜佢喇

”唔洗拎，你想要既我放送埋俾你”